MCU檔期大執位 《黑寡婦》敲定11月上映

因疫情持續，早前不少電影公司都宣佈將電影延期，包括漫威及DC的多部英雄片，迪士尼亦宣佈將英雄電影檔期大執位，重新定出MCU（漫威電影宇宙）第四階段的正式上映日期，原定本月底上映的《黑寡婦》將延至11月6日上映，安祖蓮娜祖莉（Angelina Jolie）主演的《永恆族》就順延至明年2月12日《上氣》的檔期，而《上氣》則調到明年5月7日上映。《上氣》上月在澳洲開拍，但因疫情關係要停機，主演的梁朝偉、林路迪都身在澳洲。

《奇異博士2》改期至明年11月5日、《雷神奇俠4》則於2022年2月18日上映、《Marvel隊長2》安排於2022年7月8日上映，而已舉行首映禮，但臨時腰斬劉亦菲主演的《花木蘭》將於今年7月24日上映。

花木蘭擺係7月節檔期就岩啦

直接擺上Disney+ 沉底算鳩數啦

趁疫情未完晒好拿拿臨上
到時票房唔掂都有嘢賴下啊嘛